[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2658)

正

抽我 拉b

主啦 落到狗屎咁

2:2未

高路

我

Fast

迪祖

集氣阿美奇蹟大波

阿美利加好似贏撚硬咁

自己買完都唔睇好

琴日全北都係

咪能再講全北呢隊仆街

仲要轉埋盤

小保加派錢

小仆街輸夠3粒

4場單

帕拉3-0

m狗好好笑 當然jer你廢車啦 未完場就咁撚大聲叫人驗腦 拎撚住個賽果笑人買曼聯 情感注唔撚通買自己個隊輸?又唔係輸起 不過算啦大埔比賽可以話$180太貴不了 埔迷wor 但可以500 1000買一場波 $180入場不了

墨杯大細盤 又有引人既盤

睇黎阿美呢場似走盤多，贏1球柒就

轉埋仲落飛
可買一注

上屆亞軍畀人炒

即係買咩

抽你做咩

都無3球 唉

下場

青年追和輸半ok?

屌你青體會 發覺成日比呢隊野逼害

開大=引小
開小=引大

allin 阿美追數

墨杯2.5大 又引人買
信我1.78細 包無死
主隊贏1球走盤

10:15 阿美？

半大派4K

嗯

今次有冇沒有gel的感覺

你買還買 唔好貼飛 唔好話唔興奮

lm

阿美和波啦條垃圾

上呀阿美

饑餓既感覺

封左盤 買唔到

佢唔識踢作客

輸左咪講一句墨假/盃賽

m狗又唔敢覆

Lm

懶獨特要驗腦了

但佢讓平半係咩玩法 俾佢嚇窒

贏錢今晚俾到$180wor

迪祖入未

有無人派我

Gel

亞美！

阿美1:0，

10

阿美goal

秒Goal
一定細 定律黎

1:0

開佢老母大波456 唔好忍了

比人入左

快撚到 秒jump

阿美GGGGOOOAAALLLLL

懶獨特

唔好gel 就算3-0 都唔好gel

以為10:30開波冇買到

屌

求奇跡入多兩球

信錯小保加3x1差佢

求奇蹟追和

不如你解釋吓點解乜都唔理就感情注先

你岩

靴仔同m狗成日耍花槍 雙愛雙殺

支持

梅格串咗小保加

下盤驗緊腦

拎撚住賽果jer我都識啦
但廢車唔同 你同bill未完場大大力gel抵笑啦

睇到眼怨 好撚曬

你估韓假廢車咩差墨假冠軍幾皮

佢撩我 我唔想覆佢又繼續撩

反摩幾時做左叔食個角色

0.1
買完都唔想gel
太易得到既野
完全冇興奮既感覺

我屌你呀 事前已經講撚定你會豬呀柒頭

彪哥未興奮姐不是gel

鞭撚到

會唔會慣左

呢排旺大波

買佢就變廢車 買佢隊家就變型金鋼

鬼撚叫佢平日咁撚串? 忍撚左條柒頭好耐啦 本地波post唔撚夠人講又潛水

1-0 阿美
估唔到快成咁

你唔係block咗我咩
你點撚知我有定無大大力gel呀
吓吓都要咁心癢睇我講咩

潮文

你好撚好笑arma

根本同一類人 煩鳩嚟

屌你老母小仆街又撚手足

屌你又黎

你同d事後賭神圍爐啦柒頭 未來人

阿美比人禁屌緊

收下口 你兩個真係gay到仆街
乜撚野心癢

秒高應該半細全細

亞美比多粒定驚

捱住頭15分鐘 紅格先

問題係你又成日手賤又成日感情注咁豬wor
根本又夠敢死走嚟jer我
講嘢唔啱你聽就直接block

懷疑係gay buddy

好撚心m狗反醒啦點解俾人追擊啦 隔離波post又咁撚搶口 同班埔迷抽人地隊水 俾人咬又潛水

買波贏錢好定要興奮感覺好

唔意外 LIHKG同志論壇黎

支持！

你條傻尻 淨係識拎賽果bin 一早講撚左xxxx會輸 唔撚係你咪潛水

半細全細

你柒少陣啦 根本同你地班狗隻溝通唔到
係咪吓吓要搞洗版咁先開心
大佬呀打字打到攰

阿美被禁屌

公然放閃 有冇理過毒撚們既感受

太易得到既野
完全冇興奮既感覺

阿美點輸

m狗未來人
一早講xxxx會輸
2019仲買xxxxx驗腦啦
輸錢
xxxx屌你老母
xxxx隊又撚手足(不敗之地)

半和派10k

禁屌反擊又一粒

今場有咩高見

半大24

屌你老母場獌狗係賽前幾粒鐘已經講撚定你會豬
你識唔撚識睇時間

牙美俾屌
完全冇興奮既感覺

度定6點

珍

你柒撚小陣啦 扮撚到如果唔貴會入場 屌尻人地傑志 $180貴呀 咁係既俾多$20買盤好過啦

偶像

今日多波到仲要成堆日乙仔

睇好阿美盤

去撚過未來? 曼輸你依家咪拎賽果bin 其寶你係咪盲

1:0收工啦

唔好spin 解釋咩叫感情注先
感情注係咪即係鳩買

係尋晚感情注輸左5k

麻煩2隊係中圈打邊爐

尻你老母咩 講真買咩關你撚事咩 你買撚中代表好勁?

阿美個盤同全北個盤有80%相似

全北作客喎

你真係痴鳩線
事前講明你會輸你都仲有得嘈

m狗咁撚黑人憎係話你事後賭神又唔撚認 做事後賭神做到咁撚串 咁搶口 唔jer你都唔撚得啦

又半細全大

盤路=,=

梗係關事 我成撚日叫人買你對家
大佬派錢咁派呀

屌你老母 曼冇豬你咪潛水 你依家唔撚係拎賽果bin人?

學下你先 跟你買左廢車又點算

阿美秒Goal 1-0到尾感覺

半和ok?

其實我事前無出過廢車咖柒頭
跟條毛咩
不過算啦你block咗應該唔知 我原諒你

點同 全北讓半一1.68 死盤黎 阿美就唔同呢 正氣

阿美比多粒定驚

迪祖cup佢

-1喎

贏1:0同無賭一樣

驚俾人jer咪唔敢講 算啦你唔撚明咩係事後狗 其他手足睇得出 係你唔肯認姐柒頭

阿美擅長踢主場
迪祖亞拿亦不利作客
主場優勢盡見
環球資金亦流入阿美盤，盡見支持
主勝一粒就一定有
上盤坐走望贏

黎料

得啦 得啦 唔好再講啦

客隊快手追和先啦

迪祖反cup有望

最後既錢買左阿美

阿美快啲反擊入多粒

你鍾意啦 我唔想洗版阻住人講波
總之你就係手賤買豬獌狗啦
咁之後你又手賤買波嘅時候我又會jer咖啦wor
當然你可以block咗我 可以扮見唔到咖

主其他未

快D入多2粒

放過我啦 琴日全北冇買 今場我買左

迪祖會入阿美

客隊入一球就夠

Bill哥又分析

高Sir呢排有D失準

你咪繼撚續做事後狗囉柒頭

2:0 夠啦
3:0 反而會造成心理陷阱
球員會過份放鬆、填飽晒啲飢餓感
反而係最危險

咪再講

彪哥靜啦

1:0完場

主晉

阿美快入

仲冇興奮既感覺

秒goal 半細全細定律

對家紅

1:0 依家好緊張

紅埋

迪祖rc

收手啦好嗎

屌 rc

阿美輸波我未來一個月都會充滿飢餓感

2.5大客盤jump

red 一定大波

立即完場 求走盤

紅左就快啲入啦

阿美利加gel得啦嘛

阿美gel得未

gel啦

開到半大派5個200
重注左

買左阿美想gel 但有彪哥係度

你話阿 波圖咪又係細

哇 客隊紅左
不得了
唔洗睇了
可以轉睇恆指今日突破3萬點

小仆街輸30

快啲大炒客隊啦 唔好2:0呀

波圖88先紅

me

im

好

講真呢個時間紅 阿美唔玩野都起碼走盤啦

唔明主仲可以點輸
雖然初盤半一仆街賠率重注買左都驚驚地
但阿美真係勁
睇過佢直播之前，快到仆街

求客隊入一粒

阿美快入！！

何止走盤
直程456粒啦
我feel 到我d 運返晒黎

買左2.5細個心好舒服

2:0

Yeah半大🥺

抽我！

救命

半大 yeah

2:0會唔會仲舒服d

半場唔使就cash

劇本要到

雖然你9up多過呼吸 但贏波就好

留了

不如試下3:0？

抽我

抽我我

而家抽人

下盤驗緊腦 屌

+1

會入一粒走盤

抽半大前留言果d 啦

買上盤就4比4 下盤就紅牌

抽我。。。

LM

祝羊羊

最理想。 2:0要輸晒兩注

太易得到既野
無興奮感覺

杰哥不要

尋日避左廢車 都係要輸錢

同狼隊一樣 要打BIG6 先有興奮既感覺

諗起有樓有高潮呢句金句

客盤仲有無希望

奇蹟俾多球好嗎 集氣

有,但唔係呢場

有希望去驗腦

而家仲信波Post係有錢派

驗緊

如果我話俾大家聽
果個moment 我真係完全冇興奮既感覺
有冇人信？

咁你咪撚賭 好似呢場咁 飛都唔柒買 咪搞咁多野

阿美下半快手數多幾粒

迪祖神奇更衣室

明知輸 有咩好興奮

上面師兄抽左未

發現左柏雷隊垃圾又讓半一

我信

重心:曼城

2-1大家開心收錢

比起彪哥反摩狗好似再燈啲
對家唔識輸

你個名

成功演好似要唔落手

又係你，上次又係阿美開大又話派
你派未？

好記性

祝佢輸到仆街

阿美㩒多粒穩陣呀

30 > 33

6x1真係全對家

2:0 全細

日穴點部署

二零唔敢慶祝

快d gel迪祖需要你

頂住阿喂 打邊爐啦中圈
2隊停止入球！

發現贏錢真係好容易

76-90 提華納失波紅格

小保加同哥連泰斯都輸波

唔撚係2-0到尾啊

呢d數據唔作準

9.5b ok?

入多粒啊！

客隊入一粒啦

9.5b -1
Cf頂撚住

半2全2 容乜易

有無咁9 半2全2

快D完啦 點7幾水 要頂咁耐

有無提華立fans 想走盤當win?

不了

半二全二非常好👍

日乙贏翻 無所謂

頂住個細波

80分鐘最後直路收錢！

2.5b未

2:0 good job

開到2.5 大派500

貪心的小狗想大波？

多謝彪哥 迪祖有望22了

差佢入一球呀dklm

舊數未清

新數免問

全細頂實

一球都無就3:0啦

2.5b

阿美唔好鬆懈

頂你地老尾 墨盃即場2.5大 大到派5個100

買左細波同角細 頂住收錢

12m

who

狼隊，烏癲，fullham 對家全cashed

主

Goallllllll

missf

30。goallllll

3:0？

屌你老母 最後200都呃 開大未呀屌你

一講即入屌你個西

搞掂

me no.1

9.5細咁都頂到
收錢

派

3:0！！！

3:0？ 垃圾客隊 dllm ，好彩開大輸少少水位當走盤

2.5b cashed cf gel

4-0

唉。。。又頂唔住2.5細

4:0

40

奇蹟大4：0

Cf易撚到

6:0 OK?

買客驗腦

俾尋晚d波害撚死

全北劇本

只信數據

平時買阿美就輸 一唔買就贏

爽撚到射 3.5 3.75水 屌左30k
2.5 屌左70k
4/4.5 屌左10k 以為要半2全2 嚇死

今晚又有必中3串1,有手足想知再講

留個名先

唔好講

10min. 4:4. ready?

今晚我球派錢？

似伏

咦巴打唔係輸晒戒賭咩.

玩好細 買一百幾十

派我plz

頭2個留名未入波前就留左名 所以必派 其餘抽3個抽 除左頭2個其他都係入左先留名 我最僧事後孔明 所以398截

全部自己留tg 我就訓

351係你自己=.=

冇留就#398 祝羊巴打打

thx 巴打

咁我簡369 比tg

都好 cut左ac未

飛左張卡落街

老實講，場波贏定輸，永遠冇人答到你
就算係分析經驗豐富既我
都試過老貓燒鬚，罕見地錯判形勢導致分析失誤

而作為散戶，唯一可以做，就係控制注碼
最緊要自己承受到個Loss
例如賭本係$10000，你要承受到輸晒$10000既後果
輸唔起真係唔好賭

係,千其唔好借錢賭

作為散戶
緊係跟實大戶大佬彪

水原 係四年內都無輸過俾 尚洲

比人扣住電話 大家撞少D

cf 仲未派既

FC牛油？

又FC琉球受讓盤

彭美成隊斷腳未

1800有無追數盤 -4K

FC琉球

柏雷素爾又讓半一呀 玩撚夠未

又依隊....

又有得買甲府半大

對家咁廢 讓得起

主客場讓半一 波都輸撚埋

半膽4:0 @100

.咁多柏雷都中哂伏 幾時先變太陽神

仲有天鵝

甲府

日乙反底日?
天鵝 松鼠 甲府 柏雷

水原希子 大波

町田 球 2串一

日乙有咩穩陣波 2k all in一場

千葉對家100%贏

你咪啦你，就嚟要改名架啦

我就唔賭日乙
但你想問意見
我都可以俾

[member]琉球榜首讓榜尾仲唔係有鬼受/member]

琉球受讓 你睇緊乜

真係幾鬼下主盤了

曼聯

諗起都好能燥

狼隊遇強愈強 遇弱愈弱

有冇得諗

日乙半場有心水

打錯

柏雷又出黎害人

FC琉球 1.78 > 1.80

係咪跟對家？

半大超人呢

中左派5個300，唔洗留言住，中左先算

jump左啦

你以前萬萬聲 搞咩買咁小

留左名先，到時幫你打氣

估謎語？

呢個咁難中，唔洗估啦

半大
果場係屬於搏一搏定係點

琉球大船？

琉璃有伏

屬於100%阿

重注熱狗

雲達最穩？平手咁抵

本來諗住細細地玩$200 4串5 點知手殘冇轉番50一注

水晶作客好撚勁架wo

睇中一場半一盤

但琴晚重注左廢車令我有心理陰影

半和半細串埋

水晶對big6都好勁

Which

今晚回歸足球
咁多名未見過

食屎啦你 燈閪貓

柏雷呢隊賤種好吸引

岩岩先講起你 一陣邊場半大

你好燈

琉球 堅伏！！！！ 屌佢老母 又係川迪果d仆街

流球係咪上場個柒龍先

千 萬 不 要 買 琉 球！！

盤王

盤王上場輸盤了

今場會贏

唔留

搏日乙細波日 中咗考慮拎啲派

唔信琉球又送

老千葉都買等驗腦

「實戰」自資左$1000 出黎研究賭波

Bill gor 痴左線

千葉勁

制鐵同江原個賠率調轉左

冇走地

夠唔夠刺激感

琉球上兩次受讓都贏到盤

日乙黎, 好撚古惑

荷乙10場都開7場半大啦 係時候到日乙 今輪玩大波

柏雷 千葉 山口
大波

直接買左1K 金澤入球大希望中

有排bin

琉球追到斷為止

琉球 烈焰 極待撫慰

德島

上場咪斷咗

屌你老母得到

搵本金買馬

同路

等收錢
老野隊半客

制鐵係咪唔夠11個比賽 低水平手變受讓

橫濱？

有冇同路

航母

一回歸俾人屌

直隊半客

近期燈he

千葉呢場會贏

Same road

琉球大船 知點買未

琉球大船 仆街了

上次沉撚哂

仆街了

琉球上呀 和波都收貨

鳩買左六點是旦一場下盤。。。

痴撚線全世界琉球 有無人係買千葉？

Skip

買定離手!

希望你唔係all in

上場咪斷左囉

琉球已經見底 今場唔買好過

開定個喇叭最大聲先 準備係咁響

千葉會羊

真係虛火黎

天鵝 松鼠 有冇同路？

買唔切

柏雷 甲府大

Bee會大

巧耐矛贏錢了

gel

東京綠音 半大全大

1.20

唔知 鳩禁。。

琉球jump

以為6點半先開
買唔切

好事嚟

千葉禁屌

天鵝贏1球
黃蜂贏2球
金澤贏2球
山神贏

流球正式開始賣分

愛媛半和 松鼠fg

淨係記得係平半盤
賠率幾多都無睇

全部0：0

都唔知叫邊埸好

Feel到完場好多手足改名
再買琉球斬手指

山口入波未

援交妹嚇鬼呀

松鼠 千葉 叮田gogogo

德島準備goal

仲有韓狗同一場日乙畀你玩

天鵝 柏雷

我真係恭喜你呀

天鵝比人㩒屌？

半大已死

10隊都0:0完埸？

琉球中伏

柏雷1:0

Goallllll

長期丸針

柏雷 goalllllll

柏雷GOAL

太陽神 1:0

反底

長期失敗ball

入2炸2

fake

Fakeeeee

Boom

屌炸

有冇太陽神link

仆街
兩隊都有買
但都炸

琉球松鼠水戶BEE 等收錢

全細

10場細波派5個500

詐你老味閪，得呢場買大同我詐

炸你老母咩

屌 唔記得左開6點 冇買到

屌你老母又炸

真係入左

Real goal

柏雷 3:0

屌你老母

簡左唯一一場細波竟然就係佢入波先

1:0
長期失敗
真係無錯

真入?

炸完再入!

再炸丫笨柒

琉球又禁屌
有冇咁勁

Goal again

呢球係炸果球 定再入？

山口比人入未

Goalll againnnn

same 以為630

有冇人知咩事

又要驗腦，簡左柏雷2.5s

或者比人入都可以

德島快手啦

細波似針

咁多場，都比我簡中

禁屌會輸

千葉究竟得唔得架

gogogo
唔信和都和唔到 個勢咁勁
十足果陣李城咁

半細穩如狗

琉球咁撚大船 千葉gel得

琉球同水戶今季勁撚到

你睇緊邊場禁屌係琉璃黎

2014

長追琉球可上樓

千葉贏到盤我碌撚切完擺落炸爐炸

有冇人要甲府

all in 層樓 樓換樓

廢鐵個場咁開盤 有無不敗買法

半大派5k

Bee禁屌

追到斷先輸一注
唔追真係笨7
成日話無錢無錢
有錢又唔識執

半和聯又黎料

和波

半細gel

淨係上場買咗屌佢老味

琉球禁屌

淨係買左六場半和

日乙呢期真係細波得緊要，以前冇咁緊

2-0

柏雷 REAL 半大?

串咗4場半0 0有冇得贏

柏雷反底

栢雷中出

柏雷勁撚到呢

長期失敗

垃圾丸

恰鳩同病相鄰既人佢最撚叻

仆街記錯時間 冇買到

失敗丸係咪敢撚失敗呀 買親都豬

柏雷串左山口大波 針

長期失敗丸

千葉似仆街

柏雷gel得

琉璃4射兩中
多人一倍危險進攻
入得未呀

黃鋒細波，客+1 thanks

2:0！

仲有場6半

柏雷2.5s 練心

千葉十幾廿分鐘波都冇射過

廢車的故事

好快唔洗練

山口德島大波針

call定白車

巧勁阿栢雷

唔明啲人點解會買失敗丸

其他人入波未

千葉半大未

但係即場盤企得好硬

咁串既你

1.68傻系倍率

攻都攻唔到
琉球barcode緊

老人隊goal

收硬皮啦
叫都無謂呀巴打

2-0 Gel 都廢揀事
太易得到既野 我完全無興奮既感覺

企得硬無用
好似口硬咁 打你兩打咪乜都講

呢埸引大

兩隊都炸完再入
其他果d可唔可以入下波

傻仔賠率

柏雷充滿飢餓感

630有無引大

0.2 太易得到既野
無興奮感覺

記住關於廢車的教訓

買左大
仆街了

等失敗院拎埋紅先gel la

千葉nba未

bee入未

好悶冇刺激感

入波未

就入

七折賣失敗丸飛

1折都唔收啦

千葉我屌你老母咩

1$都有多

唔係又成堆0:0下話

630 日乙下盤

張飛掉落垃圾桶啦

同琉球作對
驗腦la

千葉一射就入啦

失敗丸都唔撚係踢 廢到

隊隊都下半場先發力 dllm

千葉半大未..

冇買到6點 買甲府同韓假算

山口入波先好嗎
我串左你同柏雷架

汽車2.0

下半場都00

栢雷入多球開大

日穴半細8x1

愛媛追返未

買咗六場波未響過

有場2-0

雷
橫賓
bee
老千
天鵝
柏雷

又嚟全細

十場得3球

求半和

Feel到琉球一陣會無啦啦輸左

條4x5全部gel哂

愛緩個場咪撚入波

愛媛入多球

好相信太陽神半大只系意外

半和又大勝

愛媛半和

愛媛半和Ok?

球探壞左

半和客勝

批准

35分鐘後係咁響

流球半客上近天台

預備jump

琉球半大未

入未

琉球 屌到你入 goal

山口大上左ifc

日乙換行李～

有冇人買左江原 被㩒屌

倒數兩分鐘球探準備響

半和聯....

千葉goal！

千葉1:0

琉球針

千葉goal! -3

屌你

柏雷11射

町田上季到底點上頭幾名

高價2折收千葉飛

禁屌比人入定律

大船

下

琉球 快啲追和

大船針

鹿兒島2.5B 係咪可以gg

一屌 人地入 真係冇嘢講

真係

琉球快追和

屌你老母咩 千葉

沉船鳥

山口雷法開大波好嗎

愛媛追和

🐝入未

山口

甲府入未

支持琉球反杯開大

町田大波金澤

琉球追和 甲府 水原半大

琉球上場已經on99咁 今場仲買係咩心態

雷法
橫賓
bee
老千
天鵝
柏雷
真係叫都唔洗叫

金澤 我屌你老母 快d2.5b

雷法狂入波
琉球快追和

甲府仁川入波未

我跟左，而家差一場

Tg

真係唔撚識賭啦

榜首受讓咁鬼都買你估馬會真係開善堂咩

琉球追和一世球迷

0630下盤穩住

30分鐘又gel

日假

千葉加油

唔係gel，但係咪真係咁着數先

千葉gel定先

雷法
橫賓
bee
老千
天鵝
柏雷

韓假d盤一開波就倒轉曬

等收錢啦巴打
千葉仲可以點輸?

廢鐵㩒屌緊既

幫你

千葉水泥gel

你唔好出年先講

愛媛

琉球

理性分析下

千葉水泥gel

場場下盤咁撚好

千葉半大 快

琉球好快和波

千葉紅毛泥GEL

日乙真係大波末日區 11場得1場半大

以為2:0

賽前9up左句啦

入左波就事後賭神 陣間如果又唔知有咩理論

水原又被㩒屌

gel 齊齊gel

笑死

柏雷素爾 3-0 長崎成功丸

成功

不嬲啦 m狗都係咁

甲府入未呀

栢雷叻仔

柏雷3:0

甲府反底未

山口德島 快入一粒！！

町田
尚洲

甲府半大

入球GOGOGO!!!快撚D入波呀

柏雷素爾半大全大cashed
柏雷gel

6點半0000000000

我琉和啦好嗎

踢波係要入波架日本仔

快cup啦

2.5s柏雷...

琉球快和

針啦

Bee唔好刷啦 入啦

貼飛反底

琉球快和 批准嗎？

可以睇定下場

日乙十場得一場半大

琉球盤王 一輸就係咁輸

全對家。。。

黃蜂絕殺半主

屌 水原x江原 jump 被㩒屌

半大呀 千葉

3:0有冇人gel

疏球個盤咁鬼 寧願搏少場好過

柏雷手足唔好gel住 小心一陣又廢車劇本

江原100%波

有一場已經好比面

甲府快入

甲府屌你

事後分析
精僻獨到

屌日乙場場買1k半和都起碼贏6 7k唔係講笑

山口雷法 1-0 德島漩渦

山口糕

大波叫爆

完左半場

山口1:0
下半場大埋佢呀

？

山口
千葉
差兩球呀屌

喂，金澤，我屌你老母

點解今季日本同美職啲大波咁難估
以前半場點都1-2球坐底

金澤2.5b jumped

Lm 中晒

跟左

橫bin1:1

甲府1球盤 又唔撚入

絕殺和...

屌你個愛援45mins屌爆我條半細

愛媛好波 入一球 執到了

Lm了

派了 lm了

jump

我都跟左
FC絕殺和

澳假蛇勁中

7場半和

咁既運中晒 LM了

事前都lm

澳假sir fat fat求派

屌 1830入波未

贏錢真係好容易，已經度好今晚100%波

中哂

屌 頂到派100

仆街山口 半和8x1 斷佢

I

澳假蛇

留名

甲府封神

澳假勁到
Last 臨吹都俾個1:1 你

橫濱下半場贏啦dllm 半場絕殺

買得兩場半和

本身諗住跟10蚊 點知手多禁多左個0

唉 琉球又輸又針多1k

ME

韓假入波未

3:0 未驚過

大家都半一，我走去買甲府唔買柏

1射

On

甲府玩完

韓職00000000000000000000000000000000000000000

琉球開埋全格下盤派

六場半和

支持反cup

成功丸下盤派一個

屌 如果將條通關轉曬半和就收錢了
依家仲要練心 仆街

山神

廢鐵入到波派5個200

2681 4257 lm

次次買日假都輸返哂

甲府快手

琉球追和 抽10個手足幫我含！！

屌L錯

大尻goallll

江原goallll

江源goal

我大邱

甲府 -2
大邱 -1

齊心goal

琉球一定要追和呀屌

屌你咩廢鐵

炸乜

好野 炸

日穴買半和好似汁錢咁

尊重

德島杯佢，bee

完場你又咪係輸

愛援還番個半細俾我

點解咁講

9up下

玩玩馬算

1001

松鼠下半場贏佢呀